有冇巴打知呢隻咩嚟

成日都見到有隻蟲係到飛黎飛去
搵佢唔到今晚睇怕又冇教好訓

一開燈見到佢係地下反轉咗 係到郁郁下想反返轉咁
屌你老味今次你仲唔仆街

即刻一野踩落去
就變咗咁